祖記-0.5仲係高水 邊有窮人架

聽人講2句獌狗回勇就唔敢買?

1